岩先非法集結被捕既好有可能之後會被改控違反國安法！

關鍵在於，會唔會搜屋同搜到啲乜嘢。呢點係最值得令人擔心

今日俾人拉嗰啲有部份喺商場入邊食花生既街坊，佢哋最咁樣都俾人拉， 可想言之今時今日就算係和理非都要做好準備，如果唔係嘅話可能告非法集結或者只係公眾地方行為不檢，最尾都變成所謂顛覆國家。

萬事小心

依家係黑暗時期，大家嚴陣以待
一啲都唔可以鬆懈
共勉之

［急］幫刺狗勇士開遮嘅手足 請你地即刻走！

唔該幫推
唔想見到第二單悲劇